{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075604?place[place_type]=GID&place[gid]=1075604&place[latitude]=34.7914497038&place[longitude]=127.8372471267&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 블루&화이트 펜션"
    },
    "text": "フレジア、ブルーベリー、オリーブ、モリの森、ニューヨークシティ、ラブホリック、ピンクシュガー、アクアビーのようなペンションは基準2人まで宿泊でき、最大4人から6人まで予約が可能です。バーベキューの利用は16時から18時30分までで制限され、炭とグリルを含む2人基準で20,000ウォンの料金がかかります。予約は可能で、ペンションからは美しい海を眺めることができます。 また、駐車可能なスペースが10台以上用意されており、ペンションの前で海釣りを楽しむことができます。ただし、餌は直接購入する必要があり、装備を破損した場合は実費を負担しなければなりません。 周辺観光地としては、尙州銀砂、ダレンイ村、南海ヒルトンゴルフ場、沙村海水浴場、南海ドイツ村、錦山、菩提岩、風の痕跡美術館、蝶生態公園、南海スポーツパークがあります。チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "フレジア、ブルーベリー、オリーブ、モリの森、ニューヨークシティ、ラブホリック、ピンクシュガー、アクアビーという名前のペンションがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "ペンションは基準2人まで宿泊できますが、最大4人から6人まで予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は16時から18時30分までで制限されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は2人基準で20,000ウォンです。ただし、炭とグリルも含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペンションからは何を眺めることができますか？",
            "answer": "ペンションからは美しい海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車可能なスペースは何台分ありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースは10台以上用意されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前で何が楽しめますか？",
            "answer": "ペンションの前で海釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "海釣りの餌はどうやって手に入れますか？",
            "answer": "海釣りの餌は直接購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "釣りの装備を破損した場合、費用は誰が負担しますか？",
            "answer": "釣りの装備を破損した場合、実費を負担する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺観光地としては、尙州銀砂、ダレンイ村、南海ヒルトンゴルフ場、沙村海水浴場、南海ドイツ村、錦山、菩提岩、風の痕跡美術館、蝶生態公園、南海スポーツパークがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 475
    }
}